FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (189) 新卡=綠線我張credit card

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

屌你老母EA

手多左星期五打
13g6w
11 win molamola

馬細路
古烈治咁撚樣

真係on9 work rate 都改得，重要連慣用腳都可以改，痴根

點會冇呀

shit shifter

你覺得佢會落唔落到去900k左右

學巴打話齋不如改埋身高體重

唔會啦，最值得比係toty de Jong ，佢仲再贏wf 同 sm 應該唔會跌得多

想打14w打錯左
連輸兩場0-1 仲要比人full replay
明明已經對手冇Toty同icon

好撚癲，又出堆神級球員

本身都想打，但見到出個on9 呃錢primo 就即熄機

唔知Mbabu個價最後會幾多 想買佢

總stat 2500
係氣同高度差小小
CLS

Moment lucas已成為傳說

只係想要lucas

屌，又提

上年隻birthday rw Marcelo 都係400-500k到 能力對比又差唔多 做乜九貴左成球

英超成推RW

有愛

擺中間本身高價
仲要唔洗搵人換位

其實張lucas值唔值700k

真係好撚on9，改work rate都算撚數，改慣用腳做乜鳩搞撚到隻game不倫不類，team 2出隻身高1.9米嘅Insigne出黎吖笨柒

可以遲d入，博bruno咁一跌跌勁多

cam值錢好撚多 任你換位仲要靚國藉聯賽

等星期一 出SB REWARDS時再睇估價啦

想依家入都冇用，除非佢一折出售

唔敢亂出手驚team2仲岩用

想試下 打包馬列斯打攻中 連隻5星腳ATAL打正前

obj acuna係要10場阿根廷入波Rival win

想問問上年棄驚既巴打 係咪就係因為今晚咁樣

覺得一定跌到至少40
其實而家都好吸引，但一堆硬吹RW
lucas係今集陪住好多人成長

預視team2會出mbappe搭屁馬

唔係咁on9下化

包屁賓
前場3個 ST LW RW 各一隻

咁誇張

Politano成隻美斯咁

覺得都仍然係會出雲迪克st
好似上集出過

原來隻lucas left foot

Topic抄futbin啲Comment

係咪得futmas sanchez先可以full chem

上年birthday都係搞下笑
但今年真係要揸撚盡玩家每一分每一毫

真係攞嚟打閘

暫時奴埋隻james
想大改個陣
大約要幾錢？

遲d出右腳迪馬 伏9你地封左腳

聽朝試試張卡先

中左隻硬吹prime koeman
有d頭痛
打cb又唔似
agility又低

依家隻92 J辛仲玩唔玩到end game

之前食engine 推上去打防中
可以接受嘅

普巴

係喎 thanks bro

真 好好地改位咪算 有D野根本唔應該改
Work rate WF呢D係球員特色改乜柒

包皮再出都好難勁過toty包 除非佢痴線到改埋5wf

ea有咩做唔出

朗隊而家打防中 肯改HH WR我狗沖呀EA

用coin抽左pack 100k 中科隆奧地利人 special 85都冇walkout 竟然有錢賺

賭贏ea出埋我啖氣

藍絲台又中moment laudrup又中雷斯

ea咁改法 同我細個玩pes自製一隊波出嚟一樣

一包100k pack中兩隻

who

右邊strong link美斯呢樣野冇人取代到

馬列同盧卡

用肥做左米希，回返隻84

人地who你呀

問你係邊撚個啊

下佢開左台我都唔知

我一包十萬中76if on99

因為早

仲想點呀

準備奴過隻acuna祭左futmas果隻

我冇美斯

已經對d stat 無感覺

唔駛到tots 已經周街爆機卡

玩返自己中意嘅隊算

炒幾張銅卡用1萬好反智

呢隻打 cd 會上到好前, attack workrate H

比人反擊好易空左中間

stat都還好 係到改wr 改wf 改sm 仆街

隻屁好撚正 玩落有95 9成

見到呢個PROMO都係唔做尼馬住
反正砌唔切打今個WL
下星期TEAM2又出屁
到時大地震買隻CAM TRADE得仲化算

係咪要10場阿根廷入波Rival win??
今次連英文都奇奇怪怪

應該係

屌那星早排先打完意甲用完隻Martinez又要用番佢

睇過係差95各1點
傳波就2點
已經係HL屁之外最強果隻了
ALL IN硬吹肥係抵做
最怕好似利雲咁
下個月法甲POTM又係屁
始終POTM唔係EA造馬話做就做

等team2睇下有冇可以取代allan同尼恩嘅防中

真係抵奴,d stats
見到好撚感動,之前仲後悔冇做Futmas
今集最鐘意就係Bolasie,鍾意到連個章都轉埋士砵亭

上年birthday雖然已經好反感，但都有d根據，
因為d球員係打過果d位，今年呢d，打左wf wr，我覺得改到過晒界喇...
根本就好似以前winning 自己edit隻人出黎再去買一樣

如無意外
都好大機會有Alaba
team 1又冇拜,佢都係出名轉位

碌撚喇，祭得快得滯有個任要葡超人入波

祭比尼馬？

84都祭咁一開始做嚟做乜
可以嘅話我想前面4個都係Bolasie
btw葡超勁嘢多sbc,真係買人做obj,除咗Bruno都諗唔到

MK恩

火都黎
用成2萬做Sbc換個pack
開垃圾比我
Ea我做過乜撚野黎

Mertens underprice得咁緊要

做黎做下sup，有機會就祭

仲努力分緊隻腳好痛同生命面包巴

咁樣先正常的

過埋下個禮拜可能86
好晒料

屌你老味
夜晚都咁撚柒多ea員工

我祭acuna喎

抽既話抽100000定45000好見佢100000個包好似bug左咁

上個po中馬細佬個個 我屌你老母

好撚嬲啊
打咩輸咩
運又唔撚好
做乜撚都一撚樣

我都屌佢老母

唔好coins抽呀

差唔多啦 totgs果時都係300k左右

而家新卡純粹轉位 計勁又未勁過HL

dr練下先

想問下香港有冇得抽twitch prime pack

咁fp抽邊個好

咁多賭贏ea就唔洗貼出黎吸負皮

見有人一抽45000綠門

巴打貨就貨黑金啦，而家$4/10k了

新包想用實力試下運

輕課三四舊獎勵下自己就課啦，好難賭贏ea的

留左咁多包又抽垃圾 唉

屌原來隻意甲cb咁矮拍電欺夠唔夠人頂

唔知係密月期定點 加咗pace同dri之後用落仲順過HL果張

臭手台豬

喺live又講呢到又講博屌

你用嚟打咩位？想買隻玩下

依家先知打wl可以用租借

442 左ST

EA真心鳩
ben sir咁多特別卡照出...屌你咩 potm ben sir苦主

有啲後悔無整belotelli 之前覺得佢唔係meta 但對佢有愛..

仲要出埋雷斯
又一巴打落做un吹既玩家

食hawk？

D9啲對手個個都full play
其實做乜鳩

Loan Prime Moment.....Pele
終於有機會用

5後衛陣執隻干sir擺CB入場轉CDM得唔得呢
今年SET返M/H 好似幾正

巴神我依家仲用緊

兩包中mertens用coin抽
算賺左

未食 試玩咗幾場wl咋 聽日再認真試

有冇咁易中

揾呢到巴打frdly下先

其實都真係差唔多時候
d 卡越出越勁 開始feel 到跟唔到落去就棄了

我留左十幾廿包毛都無

可以啊
反正都有時間
不過自己好廢
但有心學

鬼叫你俾藍絲台主抽

黑警巴係呢到最有心幫人既巴打

等黑警巴得閒同佢打下先

普金隊輕鬆下開心就好

今晚真係CLS
啱啱中完馬些路
手痕求其奇做個gold upgrade都有得中多隻mbabu

諗住比大家睇

Jm9
我仲奴緊廿場sb

唔洗跟，用自己中意咪得對面係勁，全普金都贏你追卡真係追唔掂

可唔可以扑撚左樓樓上去

係咁架啦垃圾ea
我所以我只打wl 打完就收工唔再玩

咁你咪巧叻叻

知唔知kent , juan jesus 呢d歐霸卡幾時先加點

今晚唔cls你先cls

有無人用過杜奧巴？ prime同 mid差得遠唔遠？

之前就係用有愛既卡開始跟唔到就想棄

Hlw Pique 轉干sir 算唔算upgrade

用緊, 好好玩, 理得佢 meta 唔 meta , 一出就做左

鬼 Pique 已經唔夠快, 一早要換, 依家對手隻隻都 90 pace

唔洗啦 pk好用

係
對開古韋大哨
d轉位卡算d咩

HL個張真係一hi即跌
對住大巴企都企唔穩

利申之前中硬吹焗用過一排

速度差啲其他差唔多

第一場WL就中4次柱唔玩啦

我完全唔睇pace
咁食用mid 算
仲要張相都靚啲

隻GK walker幾時先出

其實曬命都算鳩數
上個po貼完馬些路
而家中多隻又要貼返上一隻
玩接龍咩而家 你不如貼埋上一集嗰啲啦

講真有好多巴打中好嘢都會戥佢開心
重點係大家平時有積極參與討論
唔係中好嘢嗰陣先衝出嚟擦存在感
好心嗰啲巴打 就忍手留個負皮算數
我唔好老脾真係忍唔住要屌柒你

一時開心得滯啫
Sorry呀巴打

忍唔住要正皮你

罰你兩星期冇walkout

點解唔睇pace

屌你老母cls
125k包最高得82、7隻82
下年fifa21唔撚課，仆你個臭街

好似round 16先加

出線先加呀

干度比亞定華拉尼普金

ea又贏

炒冷飯輕鬆袋錢

兩位手足睇法咁兩極既

計晒分，今個星期都係唔夠分上30lv

WL個kick off goal真心好癲
我入一球對面一下之後對面直行直過想入禁區
但當我拎返個波 對面可以5個press埋黎 到我後面即刻甩個波

最慘係打左80分鐘2：2 對面走場

pique個pace完全唔夠人跑
快個d前場一個轉身加速你都追唔返

所以有時狗啲 開波foul一foul人地先

WL會用OTW T.Hazard頂普金Sancho個位
T.Hazard RW位chem食咩好？

定係用世三好？
德甲隊

要佢做target man only

Btw 佢用落有無神力個啲 姐係特別大隻好難推開咁

我用prime同mid都好撚撞得

金任負難度

目標

張refresh 伊巴真係好屎
企位又差 又鈍
俾人一撞就跌

射波 硬係 唔夠大力咁...
用緊moment版 試完呢個WL 都係咁用番 MID算

呢幾個星期都算易

我計過總分
就算你打埋dr60場加sb 60場
都去唔到30lv

係頂唔順 佢press果下 我個陣會散哂 都唔知係咪班球員緊張得濟
搞到拎左個波 唔可以hold多過1秒 否則即輸

你課左幾多

目標黎 差成7球

又要等下week先攞到akanji

我依為你差隻美斯
完來佢跌到落3球

雷欺落到800k我即扑鎚

馬細佬真心幾吸引
用緊totw allan + toty de jong
可以拎馬細佬夾埋鬼明奴
兩隻CM咁拍住上 攻應該爽好多

350可以bid到金rare，發達大計

隻atal st5星腳 仲勁過ben yed?

講真
隻野麻麻地

點搵

set 300-400，見RARE就BID
集中簡D無人要的RARE

2選1....
定用James果D

ben sir咁多個張 比邊張先
但一定比唔上 potm ben sir 因為呢張野已經可以同icon比
RW果張 應該同potm ben sir一樣咁離譜 怪腳 first time shot都可以入

張小花 H/L癡撚線

借左隻lucas 同毛盟列卡特
兩隻都好屈 特別係列卡特

有7場moment Pele

考眼力

雷斯同美斯終於打番最勁個位
不過好撚貴

雷欺好快落返黎
60-80萬就差唔多

真正執紙皮

執sbc銀卡啦 150執賣成千幾唔難

咩事仲唔訓 執紙皮？

屌你老母 wl四連勝同我斷線

有冇人未訓 想問下陣容

有呀 可唔可以幫手刷acuna先

一齊刷 我乜都未刷呀喂

正式棄UT

你d幾

9

咩事走出迷途

我d4跌緊落去不過你想問咩

後備malen jes osimhen odegaard
Cam 換ikone定 sbc cyprien (cyprien 之前十幾萬依家三十幾萬好貴） 想打41212陣osimhen 同benyed雙箭。仲有大概600k筆直

掃左某張銀卡先，然後再放SBC答案

砌mk恩玩下先

真有米

屌痴撚線 打打下起格
比波都delay
利申 插lan線

好好用
意甲最似佢可考慮馬天尼斯

都想砌
求食評

今日個ser痴咗線

一早講前場盡量唔砌un吹
pitm ben yedder唔夠2星期就gg

fake shot glitch依家十分鐘到就無用

開心使用中17場入23球，今個WL靠佢

otw ben yedder係咪應該及走離場？

我想即賣換atal

有無巴打大概預計 馬細路會跌到幾多

個問題永遠係你賣左有冇野替補
夠唔夠你打wl 冇問題咪賣

potm ben yedder又冇winter upgrade 宜家又出90 真係⋯⋯

痴撚線張卡

好似抵過砌winter upgrade

打st？好似唔夠meta

其實點樣先叫meta

打cam?

用肥砌左做sup

cdm la

76防仲要80幾phy痴撚線
得唔得

無coins一身輕

son個價硬撚到

有coin係身好頭痛

入場轉打翼都算正常
但感覺都係打中間勁啲

中間好d，翼大把選擇

有冇人有atal食評

fb細佬有依張八成似都好呀
fb嗰張真係侮辱佢

張卡個background綠色有啲樣衰

CLS，諾域治全部cb都冇貨

有晒fb 馬細路 雷斯
Ea我屌你老母

終於礙埋隻沙短

而家有Mertens BB

剩番個位想補隻中前場既icon 但得900K 想問下有咩推介

左翼用緊verdi好用，硬淨過mertens同5*腳

美斯最多3.2m
而家個價不如玩toty

打前好啲啵
5星腳打防中哂左

有coins但又唔夠coin先想喊

懶得砌咁多隊
本身有山狗FB

新果兩隻勁好多

屌真係出賓爺

market仲未見賓爺

EA為左賺錢真係乜鳩都出得，今次呢個promo有一堆卡本身已經有出過moment/fb/futmas/potm完全唔洗理玩家感受啦屌你老母

最嘔心係連慣用腳呢d咁個人化嘅野都可以轉埋，ea真係high撚大左

原來腳都轉？
Ea on9？

賓爺，拜山，Lucas，三隻變哂左腳

法甲炒價好惡食

儲錢買隻luiz換allan算
唔整屁馬lu

做咗屁馬
等睇ea team2出張rw屁馬撚鳩我地

隻電欺好勁

係咪驚佢好快又出新卡撚狗

隻電欺有冇計砌到打cb

team2出rw屁，加幾幾隻之前出過嘅sbc人

做法甲sbc好撚辛苦

無晒chem不了

唔係
重點係冇咁多錢
同埋luiz換allan重要啲

Sor又推咗

同人鬥搶張垃圾銀卡做sbc個下先難受

張luiz得75體
你照用黎打中場？

隻game真係完完全全broken，做到一個禮拜一promo0課真係唔撚洗玩落去可以棄驚

好快斷氣

Bid d垃圾黑鬼法甲銀卡bid到我頭都痛

零課砌隊愛隊打飛機算
唔重課根本跟唔到落去

好撚柒煩呀隻垃圾game

仲未搞掂隊波你上左11w先啦

好辛苦呀 bid乜撚野銀卡 幾千蚊都搶 傻撚左

B silva 換lucas好唔好呢
個價唔算貴

課左1pack 幾包咩都唔中

其實揸普金尼馬 包皮 美斯等等卡已經夠玩
啲upgrade卡貴幾倍但唔會勁幾倍咁多

法甲sbc做廿個 一個都爭到傻撚左 痴線 明明十幾萬彈到去三十幾萬 個個迫撚住要做炒家同食炒貨
屌你老母EA係咪想迫死人呀

其實中先係唔正常
之前試過用coins抽過10次左右100k pack
發誓唔再抽

Toty 後都未中過promo player

打Ram ffs ikone 換shapeshift mahrez 好唔好

唔好做啦

我需要個張中場

買其他代替可能仲平

等我做撚完就到我炒返轉頭 屌你老味激撚到我

諗過下

我俾人罰左兩個月
幾時到我中好嘢

買張ATAL黎打前鋒試十場先 唔岩用即放

依個真係誇張
好小見人loop返轉頭再post

法甲銅卡都比人1萬Buy now左

救命 有冇人可以教下點可以完成第一個2助攻
已經用85張卡係rivals同Sb度試過2助攻但都冇加

不推文呀屌你

有錢嘅繼續用貴卡
冇錢嘅繼續用普金

有分別咩

屌你老母臭閪
貼埋上一隻托柒呀？

用錯rating? 要指定80

等睇左腳neymar

棄還棄，用返不推文

換下隻腳又一張新卡

換腳真係好撚on9
就嚟得個樣係個球員嘅真實數據

In game 4231 上定下好

講明80都要用85去做
仲要用推文

1.Mark低邊幾張卡最受歡迎
2.改少少野
3.又數銀紙

足球係咩? Server好柒? WFC

奴哂d任差呢個都有

好多球員樣都假

換位冇咩問題
換腳先on9
仲要stat又強化勁多
而家勁多隻box to box / 古列治朋友
前中後每隻都可以做 場場迫搶 癲狗搶波
玩條撚咩

都唔知係盲定咩
已經係用英文無得賴翻譯啦

睇stat好似勁好多有冇巴打有食評

吓，唔撚係呀？
又話80 over...

屌你用不推文呀

80 overall

依隻食皮=futmas個張
直接睇futmas就得

講緊係用你隻80 Odeegard assist
明未

真係要驗下眼

呢隻一早勁左好耐 葡超偉拉
Ea送呢隻算係咁

係overall 咁解

大猩猩 葡超acuna點睇

EA: 俾你地拉近meta距離咪好
唔洗賴俾人屈卡

出新卡都無咩野
但出黎出去都係個幾個球員
連張葡超acuna出完futmas又出新卡

張ben好似差唔多出左 6 7 張

個Height同韋拉差好遠

有sbc 出，都攪到股災咁跌
有錢就快入貨

仲有張sanches 又係futmas 又有新卡

屌佢同acuna兩個換位咁濟

隻game 有冇邊張卡係公認又貴又廢？伏爆？

因為葡超韋拉係Battaglia
Acuna矮仔嚟

之前12萬all in otw de jong，睇嚟可以21見

呢次shapeshifters根本就係堆POTM, FB, Futmas度shapeshifter過嚟

連登標準一定係Haland

下次大家做untrade sbc真係要諗得好清楚
等睇下星期出張CDM TAA

cdm Taa，rw屁，rw文尼，lm ssk

又反彈緊？

新手留名

以後唔撚做D SBC球員

試下隻nandez先綠線尼恩

其實都幾撚悶又係出果d卡 仲有張rttf mbabu
出下d未出過special卡 ge先多新意

張圖係九吹fb cap過黎

agger已經賣晒全隊放緊ac，今個WL個陣用un吹算。
就試下依隊波贏唔贏到20Win，順手解埋300win個ultimate pack。

跌緊...個位巴打講緊想棄

無咩新意 要玩特別卡仲有大把普金卡可以玩
又貴又難中 根本為左班fifa content streamer 而設

點解mbabu升2點？

美c個價最後會點 想入
我見h/l work rate position 轉 咁特別meta卡應該會起碼升到4m?

75氣打中場會收皮喎

ea教識我地：千其唔好由零整sbc
有肥先好玩

問過felix未

屌你老味咁嘅比數都開得出
今朝頭5場輸晒
入2-3球領先都無用
一定俾人反cup
D閘無啦啦有去無回
然後中堅OG都出埋

可能推blanc上防中

又推咗

玩drop back 都咁自豪 撞到你一定好悶

sbc幾好既
potm ben yedder拎吓wl啲高rate Dr硬吹做
補左十萬就搞掂
平時啲80+ 好抵刷

MK恩 好似好正

悶咪quit囉on9仔
玩drop back得罪你咩
定係你就係佢呀

點解mbabu升左？唔係出線先升咩

出咁多promo 先令到零課玩到1線普金球員

幾年前玩成年都玩唔起一隻c7

第2隻卡嚟

綠卡Sanches 有冇食評

唔係新嗰張係rttf升左86

即係多人開pack
簡單黎講即係下年一定會再有呢個shapeshifters甚至再離譜啲嘅

哦！ 我以為係80 以上

12萬入De jong，3.6萬入渣古，都唔知幾時先上得返去

係喎唔記得歐霸都開始咗
應該係贏一場升一次
正呀

Gmaeplay好撚差

99 pace 99 shooting 99 dribbling 99 physical
再加5* sm 5*wf=meta

係喎我張jesus都升左

張kent冇升嘅

Ea 係咪搞錯野
明明係出線先升喎

人地點玩人地既事 你自己諗方法破 唔通唔防守等你入波咩

日經
反正咁閪都咁多人課金
點解仲要同你改

EA肯定又出錯，mbabu jesus就升kent就無升，明明大家都贏波

係囉
Kent嗰隊都贏咗喎

仲要歐霸本身係出線先升，依家升乜鳩

咁點解隻kent未升

直接og俾你贏好唔好

下年身高都改埋，美斯變屍朗/屍朗變美斯

歐聯升左 konate86

咁岩要換防中 對電欺好有興趣 但75stamina

仲要升咗好多
防守傳波都升3點
Dri phy升兩點

放coins 仲有70萬
Tg: joy_1026

頭5場輸晒
入幾多球都俾人反cup
下晝先再打

咪又係抽唔到
利申：無課被ea逼害

Ea搞錯野
留名睇今晚變返84

成季都抽垃圾，多謝EA [img]

歐霸卡而家已經有得升？

又係啲生面口喺度引戰

你drop唔drop back 關我撚事咩
我只不過想話打親你呢d人會好撚悶者
得罪我乜春 大把西人drop back 啦 見怪不怪

sor 太興奮死圖

EA真係弱智㗎喎

我想問下 wl 0:0對面走場 都會照扣我場數？

唔會

drop back都西
咁我無嘢好講
如果你話20分鐘領先一球就喺後場猜就話啫

當你冇打過

不過我覺得今日打鬼佬
佢哋個陣set到好怪 隊波又唔係drop back 又唔係OBS
但封位封得勁快 攻唔入
佢地條氣又用得超快

我淨係打左兩場 岩岩出去睇得返27場

唔防守俾你直接入波最唔西

歐霸因為多左32強 所以第一場贏冇得升 要出線先有第一輪upgrade

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

Team press囉

就係咁on9
都繼續玩

俾7日時間佢諗下點破drop back

應該係 2 2 Team press
真係好癲 搓到位即刻封
結果一個反擊輸左

好撚躁⋯⋯⋯場場都比人杯

咁玩個個係咪弱智

應該啦

呢度個個都係

又邊個禮拜唔燥

Who

EA 出錯？歐霸未踢Second Leg, Mbabu 已經86

EA呢盤生意都真係好屈機
得罪晒d玩家都仲係全世界最賺錢嘅game
有版權大撚晒

想問下1m budget 內中前場 icon 邊隻性價比最高 陣容如下

一張都無
係得張otw ben
都叫無咁肉赤

誰大誰惡誰正確

捉到晒啲賭仔心態
事實上根本係掛住足球名嘅online賭場黎

電欺都算，出左咁耐玩左一個月多d又勁
賓蛇苦主就橙，屌你出左一個月左右ea又整多張

我張拿卡呢

褲都除埋又法甲加巴西🇧🇷

跟ea思路，有sbc就出新卡
再唔係竟普金都無人用
拿卡忟d

reddit d人笑電欺
幾年都冇表現冇一張inform卡
但就集集都出張大boost嘅卡

對面drop back 真係好悶，對住drop back 撚俾我領先我實做晒西野撚化佢，猜到80% 控球

做左Ben
想賣coins
韋拉->Acuna
屁->Kalu
唔知會唔會大爆炸 反正平時都係14-17

托仔都升左rate

All in SBC
冇晒coin再奴過再課過

gp閪到唔識玩琴晚11g10w，依家連輸2場，屌仲唸住上e

應該升錯

其實大家都係鐘意足球先咁
Icon就情意結

講真2000後可能都無咁多人鐘意睇波
玩呢d運動類game應該愈黎愈少

一個星期無玩已經追唔到meta
Future star全部收晒皮咁濟

大爆炸就唔會，當玩下新卡囉

年de jong其實要點用 模組又唔算硬淨

Ben同Osim換位好似full chem到

究竟歐霸卡係點撚樣
升定唔升

英國大把細路鐘意玩

有d卡錯手升左

EA係真係低b定係點 成世未睇過波？

點樣錯手呀ea
人手按架？

12月出左一次trip 岩岩2月再出
各兩星期
返到來打都係唔知自己做緊乜9
卡又唔同晒 gp又唔同晒

錯手升埋bolaise得唔得先

可能阿迷 覺得出硬線 升定先

Hey folks, some UEL Road To The Final Player Items were incorrectly upgraded today. They are currently being reverted back to their correct ratings.

亂9咁黎
真係最垃撚圾既game廠

之前升錯都唔會變返架

真係低鳩能

Future star 唔夠一個月已經收皮
蝕撚到仆街 ea逼人課金

Ea twitter咁講

不過今年多咗好多用得嘅免費卡就真嘅
Untrade 都砌到隊打得

唔係掛 香港情況係咁啫

唔會啦 呢隊除咗Osim張張都 見得人

今年有得奴icon已經好好

呢個真 由頭送到落尾 又有icon sbc一開波都平 屌你諗下隻vardy平到 係到futmas ssk 先貴反

我對於GP個不滿大過每星期一次promo

我果張都仲係86

係個GP影響遊戲體驗
同埋太多任放係dr
真正想打同做任既一齊互屌老母

係喎

太多假stat 正常人都係屁花vvd 上佢哋inform version
好少轉人

想問下有無elite player係長用控球不穩時壓迫做tactics

朝早球王5g5w
應該今晚再打就收皮

點解你就咁好
我就入幾多都俾人杯

賣鬼明奴換CDM 電欺有無得諗
有無電欺食皮

ea真係搵一個星期唔柒都唔得

今年懶快踢完頭4場即刻upgrade 點知可以升錯埋霸氣盃

Osim係主力

Sam gor覺得隻馬細路打唔打到右cam 會唔會好曬

有無人做左mk恩

屌你老味晒還晒 多乜撚謝ea

Konate仲未downgrade番既？

有

好後悔無做Futmas Sanches 同 Simon
依家啲S B C貴到仆街

歐聯係贏首回合就升

又輸一粒 次次都最尾輸一粒玩鳩我呀EA?

gp閪到都唔知玩緊乜

Real

綠色干度有無食評？

最後悔無做mbabu

有冇新個張ben爺食評？想轉打cam

唉，唔撚玩住冇啦啦咁輸3場

我都用緊 玩一個WL 大力係大力 不過就係ban唔入

有無食後感

Mbabu係奴返嚟
免費end game右閘

我講唔好用你都唔信啦

個時嫌煩無做到
之後用左廿幾萬砌moment Lala

mbabu已經變返84
偷雞用佢隻86贏左3場 WL

POTM冇一張有好下場
睇怕遲下尼馬都

如果同messi比邊張會好d

仲以為有 84 kent 仔出黎玩下

美斯

有冇辦法可以 Rivel match對手唔好成日著我作客衫

隻雷斯得 75 氣,做乜個個想買黎打防中, 無氣邊值咁多

做sup，gp好閪試唔到

acuna易奴喎
Bolasie又可以出嚟perfect link

live卡唔1點1點咁架咩，點解+2嘅

最鍾意癲佬傻佬

Balotteli dc9

你可以揀埋對面著咩衫

你今個禮拜打成點呀好佩服你咁有毅力

下年玩法
Un吹黨
Sbc淨係砌live card 唔識升嘅兩個月就比人淘汰
奴meta免費球員 (其實都多)
然後淨係嘅錢入一兩隻toty玩下算

隻法甲屎忽佬真係全能到仆街
之前futmas果隻已經好勁
呢隻食唔同chem可以打唔同位
打St 打邊 打攻中 打中中 打防中 打闡都得
最正係法甲有得連 屁 包 Ben爺 osim ikone等前場
50萬黎講真係無得彈 係國籍煩d

打打下DR解咗呢個SB任？？？

你講緊邊隻？

Atal
個名太似anal

可以sb可以dr

點先自豪？

唔係 同if一樣咁升

唉要驗眼

我以為你講緊法甲SBC果隻
搞到我禁左去睇

中文先睇到

最尾（or rival)

要打424 四後衛都join the attack

咁勞氣就唔好打啦
打機本身都係為開心為爽

打st有冇食評 我見佢有5星腳

屁, ben 同佢 3 隻 5 腳前埸, 第日見到法甲就頭痛

你諗得多姐

果位巴打好努力

只可以揀自己作客衫，或random但多數都係自己作客
有冇得好似之前咁真係random

輸緊6場可能因為未訓過 訓陣再睇咩境環

幾g幾w

同frd打frdly好射得

6g6L0W
上星期6g個陣2w4L

用生命嚟玩FIFA

贏左就唔勞氣架啦

有冇人試左紅卡glitch

抖下啦 輸到咁上下要停下回氣
印象中上個wl你都係咁屌

張simon勁好用

就黎奴完acuna

琴晚11g10w，今朝14g10w我都嬲嬲地，唸住上E

我宜家個陣符合你所有條件
華拉尼 telles 係dr un吹reward
sbc淨砌抵屌有用既古圖
奴meta免費icon swap 辛隊 細路
2隻toty

隻acuna好似正選btb都夠用可以套現

入到隊？

尋日晏奏8g2w打到躁即刻熄機今朝12g9w 11win收工算無謂俾呢隻閪game影響心情

Ben yedder苦主

雖則佢立過好多功勞
但係太快俾新卡取代

過100k sbc魔咒

冇贏波

10場要阿入波同贏唔算易啦

得Di Maria

有贏，EA升錯

4231上定下好？如果用ben 尼馬就要打邊好似好灑

？

不推文呀屌你老母

半夜一點後好似易玩d

人都排唔到隻

乜鬼
晉級先up喎

買歐聯martinez

上年個個星期六都係到諗
WL打餐懵到星期四又係抽垃圾
都唔知打黎做乜

而家又陷入呢個深淵

仆街 件波衫同對面一樣色
打到燥

做乜唔自己揀波衫咁傻仔

屌無啦啦斷線

歐聯16強 1st leg win會up

Kent你肯定佢踢緊歐聯？

黃色牌面

明知抽垃圾都會有股期待

SB懷疑人生揮手區

Storyline Perisic打RW會唔會好怪？

用緊歐聯做例子呀屌你 鬼唔知kent歐霸 叻唔切

改到好撚難

屌你老母

隻winter areola 黃大仙黎人地禁區外撻住無力咁射都可以望住個波碌入網，用左三場WL連輸俾人456，急急腳賣左，轉番達史即刻連贏番幾場

葡韋可以復出喇 有呢隻87 Acuna 仲易link 左

銅人陣守到我入12碼

等左你好耐食評

原來普金已出

UCL MOTM
第一ROUND就出真係未見過

未奴完 宜家先搞左一半

之前無砌futmas Acuna 既要奴啦

再強化少少 Cm位又易d連

呢round 遲下可能會買 Lucas Gueye Atal

最衰ben爺咁撚貴

心理價最多只值1m

max price

untrade嚟

85 SBC有用

連輸4場終於贏返，頂唔撚順

睇完都唔知你up乜
兩個唔同嘅嘢可以咁比較架咩
你上面衝出嚟話kent冇贏
係你笑點太奇怪定點

其實咁多奴任
長期D9D10真係無得輸
慳返好多時間

我基本上都係untrade 加張 trade HL 屁 輕鬆玩
入黨後零pack luck
家陣硬吹多肥只期望有啱用既sbc 砌
啱奴既obj 球員用 吊下命

隻馬細佬好吸引，好想up鬼明奴上去。有冇人已經用緊？

我都係untrade+屁+偉
保值來講真係無得輸
遲啲睇吓有冇卡啱用代替埋佢兩個

Bolasie 叫strong link
葡韋先係prefect link

好撚想要馬些路呀

跌到落1m得唔得呀

鐵3角

隻馬細路大家用嚟打咩位

屌 我部厚機發作 之前剩係彈碟 岩岩打打下同我熄機 咁就無左場

就咁睇stat 打CDM 取代鬼明奴拍住祖兒好fit，無咩防中有5*sm 4*wf

得閒試下新卡 咪有動力玩

fs 都試左幾張

出左toty 後唔會夠怪獸隊打上衝e 加埋obs 就真係好辛苦 琴晚連續贏五場對面obs 1-0 心力重用多過之前好多

年年luiz都轉CDM 俾D新意好無

一個人黑仔，抽張loan moment 都黑過人

復出未呀 咁多妓 啱晒你 Saka 都有special 卡woc

隻jota motm窮撚恩物

差唔多啦
呢排好多野做
返黎要幫班細執屎

Zola好過無

歐霸次一級聯賽黎

要晉級先有
唔洗咁火滾住

破產版ben sir

你食咩Chem style

係wo 正野

決定雷斯同blanc入場調位
終於可以upgrade隻防中
用allan用咗半隻驚

hello真熱想問今晚場波點買

呢隻acuna勁唔勁過87 essien?
我隻essien un吹 唔係差好遠就唔奴了

和/車

上次你贏咗幾多？

等你食評 咁貴買隻電欺打cb?

買左1000 rb 多謝大佬

1000rb? 即係幾多

$1000買rb然$900

睇下我先啦

我以為rb係人民幣
清賭到一次波都用成千

咁我買和撐熱 隻alli HL今場贏就升

係？無留意

禾5是大陸仔牙

要儲錢呀
起馬兩，三個禮拜後
依幾個禮拜都14win，儲錢好慢
要打返哂30場了

Btw其實我重點係upgrade防中
我本身都係諗住儲錢買mid韋，仲貴
依家有雷斯，入場blanc打防中，perfect

賺到$900要請食飯啦

come on我係駿洋村附近

集氣求熱刺贏

有冇食評？想要其中隻打cam黎夾osim同Ben 耶

如果入到隊勁防中都多左選擇

可以諗新mbabu 應該勁過mid Blanc 如果打防中

唔喺香港
你自己enjoy啦，唔好課返俾EA就得

我用緊右閘mbabu喎

出番森保達law

未至於咁垃圾 lui 哥都用

買mbabu連明奴都full唔到chem
不了

好明顯一出新卡改廢咗我隻otw ben

買埋就開波wl
仲用緊鬼pk
600k budget 升邊隻好
利申：窮撚 驚普金會大跌價 所以1516中

今晚訓身熱刺

Vvd

咁一定係vvd啦

真熱表示自己都唔係咁樂觀

咁望落應該直接電欺打cdm 仲正 passing 靚仲多番d 射波威脅

我車迷 車2月收硬皮

大簡呢 爭幾多班

Vvd呢個價都企得幾穩

點解呢

我本身都係諗住咁，冇為意佢75體力
不過我點都會買架啦，到時再決定佢打邊個位

無tammy 無kante 本身攻力廢 守仲廢 你望下隻阿衣

同埋今年車主場真係垃圾

唔同類型
鍾意標波先用大簡
你用開pk嘅話一定轉vvd啦
兩隻極似

大家水軍鬥水兵

係wo 75體 無留意

好 希望vvd carry到上17win

Daddy一定會返嚟復仇

但daddy無仔

放 coin
有 4m，包稅

仲有無第二個契仔

隻綠馬些路可唔可以取代鬼明奴

Alli

今晚幫佢起機

我都想

更多巴好人一生平安

係喎 你係外國

曼狗一定要做

屌你主動讓人刷任你就唔好無啦啦最後想贏啦
對付呢啲撚屌一齊和波最撚好

Moura?

Futmas 山齊士超好用 用埋黎link bsilva用法甲

cls d latency勁到

屌奶星原來lucas改咗wf
等我仲下下擺返右腳健康射
下下都冇力傳俾個龍 on9

鳩估今晚starting XI

WL with Icon Moment VIEIRA

想問下86ben yedder打st/cam驚唔驚唔夠撞

係呀
所以應該都係blanc打防中
想當年Fifa 18我都係入場轉blanc打防中

講真我覺得lo celso真係幾勁，應該要升到84
上場R聯都係靠佢carry

吓 佢都唔係真曼

你要撞就唔好用ben爺依type
用依type就係唔可以比人掂到

真係上唔翻e 一對勁卡係咁截唔到d波 對面隻隻傳球都99 變左好似有標失嘅感覺

普金包皮 普金尼馬 86ben sir 普金dembele
4231應該點分配

Passing 咁低

我轟應該都咁上下

屁
包 ben dem

Mount

有冇cb可以入場轉打cm/cdm 想用SS luiz 打CB

冇整到FB luiz

契仔係膽

依隻啲upgrade好撚痴線

唔知win唔win到熱 想再升

曼聯唔多選擇 頂住先

隻美斯仲係3.6m
一樣96我用totgs唔好
一係用toty啦4.5m
想入都入唔到 overprice到

認真有機

年地鏈得贏拜超

ICON 高文

隻RM LUCAS跌到48萬
有D吸引

4m 傻先會買
Toty果隻先4.5m

個making status再升 真係用得過

過2日40

Rij
Blanc

真係未見過

依家已經可以啦
我覺我直頭勁過militao rttf

接受唔到假人左腳lucas 不了

gk 好冇

真 出黎出去都係果堆人
Ben yed 利雲多卡到
普巴isco布斯基斯origi朗尼果堆個個都想要佢就死唔出

改腳真係接受唔到
俾個右腳美斯左腳C朗你仲有咩意思，EA On99

最慘係stamina升10點 on9

其實點先會升錯
一係佢地咁懶唔做野都唔會錯
一係咁大間公司做野升幾隻人仔都可以錯

改腳真係好癲 食屎啦ea

Acuna幾撚勁

想要古華特
我最勁得馬圖斯

之前做左呢隻，不過好難入隊應該仲有得升

法國人輕鬆啦

防守勁唔勁
撞唔撞得開人

上年係等歐聯踢晒首回合 歐霸踢晒2回合先一次過升 今年唔知做咩懶勤力但又要搞錯

撞開左1億髮型師利申食balance 未捨得食shadow

Dr delay到出波變鏟人 仲要紅牌

86 都用左幾百場 上次 上e都靠佢

好橫好好守 仲要幾靈下

呢隻勁在可以連dembele，同埋呢隻h/L，其他m/l

係個模唔夠突出 唔可以即刻揾到佢btw猩巴你食shadow定anchor

cdm 就shadow
如果cm 就engine

主要真係買Work rate 好似未見過HL work rate既小花

怪撚到

對住D 爆機隊好無助
有時遇到泊埋大巴既爆機隊攻極都攻唔入
守佢一甩左就GG

兩隻CDM都HH會唔會出事
偉好好用 但賣咗佢攞返1500港紙都唔錯

隻cdm mbabu 同bb ballack 一齊打4222 cdm 好唔好?

係咁架啦fut 課金mode 做壞晒平衡

都會 好撚大獲下 兩隻HH

好彩你入到一球 對面開press 仲灰

你幾冷靜都唔易搵到位交

我toty kante加acuna得唔得

Ea 比人抖下得唔得，個個禮拜都出新野
隻toty Kante 買唔夠1個禮拜又要換

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 $1900
TG: onlonglong

點解要換？

呢隻點洗換 冇卡勁過佢

Potm neymar 苦主召集區

隻野貴係uniqueness
唯一一隻cf位美欺再加h/m
值唔值見人見智 但一定唔會平
冇替代品
不過真係要用 買toty 7chem好撚過

Ben yedder potm

尋日好似印象中有巴打話你放2k
今日你放1900

Fs Ikone 呢隻好冇用？

隻野價錢差三倍

咩事，下輪有屁？

唔會苦主啦
就算出張尼馬都唔會有錢買到
組左佢就算了

其實我覺得ben爺果啲慘n倍

Why

Toty 7chem仲勁
條氣長咁多

Between, 如果唔做，我買張93要兩球幾，依家用左百三萬+硬吹，變相多左錢買野都ok ge

有新卡都係想玩新卡，隻marcelo 同 Lucas 唔賣唔夠錢玩

其實屁馬仲可以點出

我都想玩marcelo但係賣隊都買唔起

依家個GP垃撚圾到

實得啦

Lucas 再回番d 都抵玩

唔識sm，用邊隊好，逼搶多

做咩苦主，幾開心呀玩得
Btw想放左隻告佢換兩隻神級CB

rw 左腳

500萬moment kaka買得過？

其實佢搞咁多都動搖唔到我
TOTY MOMENT 先係永恆最強既卡

講實用我買toty好過

講有愛就抵啦

希望仲有得跌

輸爆機隊都合理既
人地比咁多錢

係
根本都係用開貴卡個班先會玩得起堆新卡
最勁meta又仲係moment
我作為普金隊咪都係繼續咁打

聽講全普金可以整鉛爆機隊

利申我唔得

望見家鄉

好撚心用爆機隊就咪再用個d excuse la

肉酸到

FEEL下星期RW阿朗會出現

早買早享受

啱啱抽曬留起嘅30包
1 walkout benz馬
乜都無

有無人由toty, hl, fs, winter refresh到而家shit shifter都無中過

但你啲卡都係勁卡

all in 晒84肥料，希望ea生性比次機會

walk out永遠都係龍門
艾達臣 艾利臣 拿華斯
一張特別卡都未撚中過

抽到makelele自用定放好

係直播chatroom 打過I love ea

Ea 送左個濕鳩包俾我

講漏左
futmas都係乜柒都無

買終極版, 由開GAME玩到而家
特別EVENT卡係中過SCREAM medel (成個scream最平張卡)
之後全部event都中唔到特別卡

難連 quick sell

做人最緊要腳踏實地

cdm mbabu 有冇食評？

人人都中好野既話會世界大亂

呢隻好廢的
QS

用緊垃圾黎 可qs

好多event 平卡都係10萬8萬, 有d幾皮有
唔駛世界大亂呀嘛
中張even平卡開心下都得卦

張免費acuna有冇人奴完 用緊？

好似好撚勁

上網參考話99

之後我用概念球員

佢寫默契有99

買左番黎得98

有冇師兄指教點搞

Fifa21 la

真係好撚勁

Loyalty

食咩chem

成隻精蟲版古烈治咁

我食shadow

輸5球 嬲嬲豬？係咁暫停等40秒
睇死你入到我一球就full replay la 屌你老母

尋日整咗隻89 haland 今日岀隻88

fs stat 真係好有水份
隻tie 仔感覺上無咁勁
由普金版upgrade 上fs ver 唔覺有太大分別

過左保養期

身為阿狗都一定做

我用隻totw haland 算，張圖靚仔d

想問你點解刷得咁快？

我差第四星期既任未做 都仲差3萬經

Futbin 抄功課果度有個column叫loyalty 個數字係指要有幾多張卡有loyalty
自己抽既first owner card 或者 買返黎既卡踢夠10場 都會有loyalty
你可以check下夠唔夠, 唔夠就拎張卡去踢10場SB

求助巴買埋林伯定g8做晒兩個

無喇喇岀隻88

邊隻係葡韋

Battaligia

夠唔夠做 呢排出左咁多卡
魔人雲集

結果EA反手出張LB 葡韋

mendy幾時再有卡出

有無人有打online draft

呢排有個bug
成日啲球員打完一場會有一兩個自己調轉chem
每次唔同位 無得估
唔好彩嘅carry位同個龍調chem都幾煩

有冇巴打試過網際網絡連線失敗？
佢話我受到咩網絡服務商或路由器限制

日日個600分全部刷足，20日之後呢到都已經1萬2分

等食評

葡超古韋

19 d first time係咪翻左嚟

+C朗（Bolasie)+ 尼馬 (肺炎佬）

以前夠做 我覺得仲有戰力

之前想入定葡超league等下隻 見佢 150k 做價又升到300k 都黎緊

team 2可能出

肺炎仔我仲用緊正選 琴日先用佢KO全爆隊特別爽

邊個係肺炎仔？

拎住隊億萬大軍打得差唔緊要
唔好輸唔起呀
入左兩隊就係咁睇replay
個GK執波開龍門球又睇⋯

Corona 我用Icon 將佢隔離

頂原來係佢

隔離

笑撚死

卡撚住喺度 咩事 ps制完全冇反應

4-2 now 想試下17wins

起孖仲要贏真係好攰
仲有成3場

干sir打CDM好似好撚勁
同90rijkaard轉位

上年張傲氣長存干sir用到完game

買晒啦

今年仲要靚Work rate

Btw原來干同Ben喺同一個promo出現
好感動

啱啱終於試咗場obs
On9到
防守完全唔洗技術

而家刷緊德甲每隊入兩球，難度仲高
仲有法甲同西甲刷左一半，覺得自己自虐緊自己

真係幾好用

加時仲有氣堅ON9

rb mendy，rb tie仔，cb vidalea撚狗

Obs 係咩

好撚唔憤氣
有88ben 爺 都想買隻90
隻88放入倉唔想見到

岩岩打咗場 對面obs 揸住隻古列治係禁區頂守 九到十個人係禁區 真係攻唔入 痴撚線
打到加時中三柱一眉 之後對面屁馬一個反擊單刀 笑出聲 跟捉劇本

塞哂喺中間，鄧對面辛苦

我essay咁打都係乜都冇

所以堅持唔開 反正之後都patch

遇到ckwok10718 唔好幫佢解任 幫佢解完葡超之後 佢唔會比你入番 咁多位小心

搭nif屁，tif ben爺定普花好？
想up 普金ben上tif但又想玩下花

笑死 左閘傳返龍 隻龍去左底線接波 og
想比對面贏都唔好咁假啦

RW 尼馬先係撚狗

推

岩岩都輸左兩球彈比人，varane明明篤到個波都碌比阿古路入
仲有球傳波明明hi到都彈左比美斯
唯有保持正面保持正面

Makelele好用到仆街

兩球派膠一球烏龍今星期又唔洗20

仲有C朗 要雪幾耐

又賭輸畀ea
用咗大半肥料做winter refresh開隻最廢既limbode
畀返隻84-85都唔撚得既

不要怕，大把苦主陪你

之前解法甲解到想死
有幾隊d攻擊球員真係太廢

Dllm ckwok10718 幫佢解完任 唔比我入波 大家見到佢pm咪幫佢解任

隻紐亞勁撚到嘔

14w剩7

點解呢個Promo唔出前鋒拉莫斯
中場紐亞
同埋馬些路咁樣整法同塞左個高級CAM既數值落去馬些路到有咩分別

籠要輪換
8 chem都得

我ter Stegen, neuer, ddg, courtous 四大硬吹輪換
一派膠下場就換
一上場個feel好似勁左d

會唔會玩到LW Salah轉右腳

依個on9本來1:1
入多我一球就跑半場跳機械舞
贏3:1仲要add我串77 屌你全家中肺炎死啦

咁頂癮

Obs + drop back
上個WL悶到

佢話fix到而家都未整
今個wk都廢事報名

玩到咁

Obs + drop back 真係好悶個個變晒巴士司機，等反擊

四大尖刀

我有場對面兩球龍門扔失波加一球中堅own goal
係咪你黎

有無邊隻中場可以頂到cb位 想換隻cb做cdm玩下

有無手足覺得
張potm 賓耶達唔同左

尼馬個smc可以落紅卡嗎？

屌一下就算 無咩感覺

屌，無啦啦斷線

Ckowk10718 已改名為Varisthekey 大家小心

Rg包皮左腳好似生蟲廢到

好合理，ea賤招，nerve舊卡

我覺得勁左

永不做POTM黨

隻mbabu 打防中好屈

Vardy

我而家跌到落D8解，起碼入到波先

我做potm ben的pack回左廿幾萬，所以今次出完全冇感覺

有冇人同我一樣完全冇興趣奴隻FS Zaniolo ??
難度set得太高

唔係好識用普金包打翼 好似好撚廢
正常係咪打攻中同前鋒？

衣家開u team都係純粹草下人過下癮 打場rk打到跑online咁 完全唔知ea想點

見熱狗輸波入左rttf lloris玩
玩落幾勁 1on1救左我唔少次

想請教下穿越傳球點樣出
係咪即係L1+三角

三角

我哥隻都係用係咁用牛尾巴入去助攻無乜入波

啱啱見到你打Sony

L1+三角真係搞唔掂
仲要無得踢假波

奴完又未必用點用 已經半放棄狀態

ssk 可唔可行 順便推推

個個玩防反放狗tap in 我自己又鐘意主控 食撚晒屎

仲要唔係勁

跑online

OTW T.Hazard大家會食hawk/Sniper/hunter ??

我反而鐘意d人用obs
可能自己sm 廢，多數猜，實有d位偷雞入波
仲要對手縮埋一舊唔攻我唔洗煩

今日食哂屎，琴日11g10w，依家18g12wCLS

雷斯 韋拉 杜哥尼

EA我屌你老母
出otw sbc 撚鳩potm賓耶達用家
之後出張新卡90 賓耶達 再撚
我屌你老母
nerf撚埋張potm 賓耶達
好撚過份
第一年玩
以後唔做POTM

hawk

細三ar
世三我食左Deadeye

奴意甲聯賽順便奴完，差一個唔洗贏既volley任就搞掂

我果陣已經講左好多次唔好做

死ser?

on99砌下sbc都係咁斷

呢d永遠多肥 啱用咪做 上年我都話今年唔砌sbc 最後咪又係砌

我覺得兩睇，多untrade肥料做係冇問題，同埋而家果隻成1.8m，砌果隻係500k多的，窮既做potm係好合理

今年要做first own任
要奴嘅話焗砌

真 新出嗰張鬼買得起咩（我）

同埋邊度有nerf 仲係好撚生猛喎

想問下呢d卡抽到有咩用

歐霸卡一張，無特別
可以賣左佢套現

奴性太重
岩岩奴完隻奧迪加特
差辛尼奧路
屎忽痕解埋
差兩場lob assist win
順手奴埋隻阿根廷中場

唯有咁諗
雖然我做potm 都唔駛錢
但係prime Ben Yedder
好想試

呢下就真係 QS 唔駛諗

呢種卡最慘係UN吹中

遲啲仲有 tots ben yedder

有冇干蛇食評呀？in game轉cdm有冇得諗

今個WL總結onlun799

好撚悶打到九成都係4231 OBS

今星期wl 縮到最後 obs 前面放包皮 欖球佬應該無腦17w

10G 8W

好興奮

想問下大家賽季進度去到幾多lv？

除左WL
SB都已經唔係人玩

之前試過開obs + dropback 玩唔掂
最後打返自己果套玩得仲順

係咪有改到？

我真心覺得難打左

唔的唔係end game前場只會阻住擺位
ut永遠係為左試新卡 尤其前場
多肥反而要all in 後場 或者potm neymar
wl已經悶 仲要每個星期用同一隻st

對面頭球點都到會入
銅人龍門守到我入12碼
唔係綠燈射根本入唔到波

DLLM西撚到

變異can mahrez定普金迪布尼？
兩個都係食Hunter

想問atal食maestro打翼得唔得

obs應該用咩陣去破

今星期好多陣有壓迫，
好撚搶得，
不過電腦70分鐘斷撚晒氣

啱 前場盡量少做 暫時最貴都係做電欺 同隻跑狗Sane

532，跟著開穩守邊路，99 81斬

433 算比較有效

上個月做鬼估到今個月出neymar
我自己就係upgrade哂後防，多untrade肥先做，成個club得返的untrade肥，唔做呢的點upgrade，我之前仲用緊story zaha

都係果句 唔係話唔砌 但一係砌end game potm neymar 一係砌5-10萬內 500k - 1m呢啲通常好快有取替 今次ben yeah仲要得2個星期 窮人更加要keep住審慎 keep住liquidity

我今個星期班中堅成日搶空氣，笑到我

Push

個個都10個係禁區頂我唔郁佢又唔搶架喎 個撚個都摩佬咁

轉頭試下

頭先睇阿shing，佢講得好啱，
obs好撚嘔心，成堆人堆撚埋一齊，
根本唔洗點守，對面就會斷波

等你忍唔住塞個波入中間就auto tackle

要nerf截波先有solution

唔nerf 頭先係治本

所以上年先無人用

得閒睇左陣比賽
睇左好幾場都obs dropback 後場猜波仔
90分鐘0 0悶到痴線

放係到祭又唔係
見個籠派膠咪換
有一期直頭會即場換

可以

如果對面有埋古韋呢d吸波佬 真係唔撚洗攻

on99

EA表示: 我知啊，我改唔改你咪又繼續玩

但我唔明點解佢呢個都未解到既話就已經拎到之後85果隻

今日打過幾次古韋開obs 根本波都造唔到入去 彈兩彈就幾個夾埋黎 淨係可以拉邊鳩斬

29

前面有年包/年朗，基本唔洗守

MK有SBC可以借三場，FEEL有任要用幾張新卡奴

自futmas有loan sbc都做

奴隸必備

903idclub係咪衣度巴打

隻atal嘅數值全能到唔知擺咩位好

3隻fs最中意係佢夠高 但真係好難

17w剩4 唔打lu
今個星期好似幾順

22g10w唔知自己打緊乜

一斷波快攻再tapin
啲防中未返黎就收左皮

343對542
轟點睇

SS 馬細佬係咪OVERPRICED?
諗緊等唔等多陣

明知對面泊大巴等反擊
一斷波就轉cb跑後啦要
起碼輸少啲反擊先

*532

呢個世界公平咩

Pick到Pele....
見到Rush , 原本想揀
點知最右出咗張Pele

屌，點解成日隻手制都自己襟向上你地有冇試過

岩岩睇左Matt條片....
52萬snipe左張紅卡Griezmann
紅卡唔係untrade架咩

我估車會打到352咁，羸輸睇前鋒發揮

用緊 我覺得係唔突出

由上轉下算唔算係upgrade
或者仲有咩可以upgrade

有1.6m + 賣第一幅圖既球員
利申：無錢用TOTY C7

Obs有咩Bug搞到咁多人用？

巴打踢咩位
用落似邊TYPE，我賣左鬼明奴諗住試試用佢

好似話discard張un吹 之前同ea講 比返你就變左吹得

防守如車仔，進攻如利記

有bug可以將untrade變做trade,尋日有potm aub, 紅世三，紅電話佬放過上market

睇barkley發揮 姐係

又要掛機

The knockout stage of the
@ELEAGUETV
FUT Champions Cup Stage IV has kicked off.

Who will be the final Keycap digit eight?

Link symbol Link your accounts Right pointing backhand index
Eyes Watch live Red circle Right pointing backhand index #FGS20

以為Matt Leung

MATT哥

好撚多閪人

錯係睇m朗發揮
今季佢既作用係打熱刺

我打開4321 lcm位
我暫時覺得鬼明奴好用啲
不過未夠十場 用耐啲先feel到
但有幾場marcelo有時射波麻麻地
個價落返啲可以一試既

除左ali 同 Robertson 仲有5m 大家會upgrade邊隻先

熱狗又要俾轟sm 了..............

If vvd
Toty mane

點睇有無link到？

twitch>account>連結

moment 謝老四

掛左兩集，未撚出過波衫以外既野

咁你又慘啲

電話app係咪check唔到？

用左26場先解到

見有人中過 rio 同萬聖節阿古路

Link咗play station係咪就得

定啲啦巴打 你穩定啲應該ok

link EA account呀
上面咪寫咗囉

我襟完你條link link完個twitch無show

屌，我個買波account唔記得咗pw依家lock咗
買唔到熱

真 連loan都唔比我試下啲神卡

拎全隊爆機toty，毛盟icon幾隻，入一球跑半場想點

想甩手隻futmas sissoko 做唔做到

點解好似淨係聽到熱球迷啲叫聲

Link咗幾次都唔得 算數

點會唔得

1001